\section{Ustalenia projektowe}
Celem zadania było obliczenie masy kostki o zadanych wymiarach i gęstości, zbudowanej z niejednorodnego materiału. Defekty materiału są reprezentowane w postaci kul o ustalonych rozmiarach. Gęstość defektów jest 1.2 razy większa od gęstości materiału, z którego wykonana została kostka.
